[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (6) 一場一個Post

買 / 賣飛可以去哩個Post

每日Rundown（盡量當日更新）

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

8.8蟹后Speech

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

尋晚同柏豪合唱兼Talk

留明

跪求完整版時不與我
跪求完整版時不與我
跪求完整版時不與我
跪求完整版時不與我
跪求完整版時不與我
[yellow]跪求完整版時不與我[/yellow]
[black]跪求完整版時不與我[/black]

今晚嘉賓係......

等陣過嚟FC

繼續tlt

今晚嘉賓：曾樂彤
聽晚嘉賓：曾樂彤
後晚嘉賓：曾樂彤
大後晚嘉賓：曾樂彤

時不與我
時不與我
時不與我
時不與我
時不與我
時不與我
時不與我

推上紅館！！！

Lm

覆返你上個post問題先，我喺FB見到有人賣螢光棒，係大會嗰支

EEG 同祖 ig 真係完全冇提過琴日嘉賓
比比鳥有啲慘

CLS係咪可以報警拉佢佢咁樣係盜竊罪

JY應該晏啲就會post

可能係蛋記下令唔比提

偷完仲要放上網賣

你同警察講 發現網上有雷射螢光棒販賣

期待聽日

Cap 比king jer

好怕劉生仲死纏呀祖....話說上次車牌個新聞未出佢咪有去祖ig留cm,我見呀qill比咗like
佢呢啲人人格有問題,又唔得容媽媽歡心唔好再煩住人啦

如果係開場前發現支螢光棒有問題（我尋日個枝有怪聲，原來比人偷走得番一粒電
)，可以出番去自己個區既入口平台話比工作人員聽。最終佢望左一眼張票比左支新既我。

上次個枝有問題 問工作人員 佢又唔知點我去邊到換 鬼死咁遠 換得黎場到開啦 最後冇換

有得拎走？

有怪聲咁驚

我都比人點左好耐，好彩尋日早左好多到紅館。
我個fd開左場先知道佢個支成晚都係紅燈…唔得閒去換好慘

完場都冇人過來收

容媽點會信得過軟飯皇

今晚睇表示喊

個粒電冇野頂住，又上又落咁咪會有聲…

想請教一下睇番個run down,

保險場係咩意思？

保險公司場次 好多都係保險公司送比客人嘅飛

贊助商優先買飛嗰啲場次

後台好多嘢食

咁你係咪拎咗返屋企留念

我同事唔係祖fans
佢琴日睇完啱啱同我講話好好睇
睇多場都抵
明明前幾日佢仲話我好撚癲睇咁多場

後台出入都要消毒今次真係好擔心有人帶啲病菌入去係好事

今次Es Devlin 設計舞台嘅模型

想瘋狂食雞蛋仔夾餅砵仔糕

容祖兒嘅砵仔糕唔係隨便可以食

Thanks

嘉賓list如下大家睇路
常駐嘉賓：曾樂彤
11 羅力威
12 洪卓立
13 王祖藍
14 許靖韻
15 hana
16 吳浩康
17 許志安
18 肥媽
20 草蜢
21 羅文
22 張國榮
23 梅姐
24 陳百強

睇住隔離post由放飛變收飛

零時零分！

啲人desperate到連我係頭十幾頭留言放飛嘅post都TG搵我

聽講尾場有林奠

求嘉賓list

LM

好似會宣布反送...........禮勤

#54

咁多人問嘉賓唯有長推
集思廣益，送邊首歌比777好

祖國兒女

lm

長城長～紅旗紅～

今晚終於到我睇啦好興奮呀

我妹今晚

推到今場有悲觀生物學 雙冠軍 時不與我
因為我睇今晚

你洗咩睇自己

好想現場聽零時零分

要睇返自己performance再改進

推推推

時不與我

我唔該你快啲唱雙冠軍

真係唔打算post比比鳥出來？

仲有4個鐘 唔好唔記得佢開Show前都仲會上IG

EEG日日都放上youtube祖我就覺得佢會放

Fiona

合唱心之科學
Btw如果請dear jane 前面係咪會用無人知道replace心之科學來

懷疑開場前啲story係佢喺個波入面post

連post ig都咁癲,佢真係喪架

唱過

時不與我值得一個紅館Live Version

09年某活動嘅live已經100分
我反而驚佢而家唱唔返

confirmed？

新帖留明

諗起佢唱心之科學 就好似比比鳥唱櫻花樹下咁

佢前幾日有個show同dearjane一齊，就係唱心之科學
難聽到仆街

今晚真係佢？

係

出發去緊機場，好緊張又好期待

唔信

邊到返黎?

定係ivana

唔信你又問

荷蘭

唔係我問

同感，聽完覺得好恐怖

如果Fiona
應該係奇洛李維斯回信 同 給十年後的我

Yeah yeah yeah

完全不自量力 好心唔好顯醜

唔撚係呀

TG group見到係汪呀姐落車

請方大同再牆紙好過長頸鹿...

一定假

一齊經歷那些年

Post上黎睇下堅定流

講咗係假喇

係 live完全係垃圾級

IVANA

咁嗰日Gin Lee feel嘅

Gin lee 黑色頭髮 皇后係啡

偶像嘅頭髮你都認得，You Win

祖會唱Ivana嘅咩歌呢

有兩首架嘛

不了

蚊香

軟飯王死開啦

因為無人做哩啲音樂

張相king ger嚟

1314唱過

佢好似係每日換電

King ger頭髮係一舊舊

係咪劉陳小寶咁樣

祖有講過鐘意傷神 fced

點知真係Liza姐

1314都有唱過

我就係講緊好似呢舊野

經過那些年

呼天不應
仲有時不與我 雙冠軍 悲觀生物學

推到今晚全部唱曬

好想睇making of聽Es delvin講個台

蚊香小介紹

好想知一個同kanye west合作過嘅人對祖有咩評價

唔知佢會唔會飛來睇呢

同過Beyoncé 合作呀癲到

跟住Es Devlin 個經理人又係麥當娜前經理人 今次開會佢都係到

佢會唔會心諗「叫撚咗你第一場唔夠時間搭台」

得佢細佬有Post

eeg都唔期望太多

我幾鐘意佢 Dubai World expo UK館個個設計

Ivana
呼天不應

離題問問，香港現時情況點樣？ 機場亂嗎？

希望佢哋有同佢交代返
雖然我麻麻地佢
但係請得人哋嚟又喺ig isolate佢
感覺真係唔太好

得容媽同細佬有post

Exactly 又要請又要唔敢放 （我覺得英皇一定有叫過轉人 但祖可能堅持

我估佢會係出場前po ig架啦

Sor, 我講得唔清楚，我聽日返到香港，想知道機場今日有冇混亂情況？thanks 巴打

機場應該超級和理非
舉下牌、嗌下口號咁

利申 今日冇出

有興趣睇多啲韓國Dancers之間嘅IG Story，可以睇

佢應該係今次班Dancers嘅領班，每晚都見到佢係Panel拍Story啲片

聽晚唱喇

警察都唔可以係機場到放催淚彈
你覺得只有和理非會亂咩？

Thanks巴打
因為有一段時間冇返香港，睇新聞見到好亂⋯ 為咗祖兒冒險返香港⋯

我都覺得係 祖兒覺得要尊重嘉賓 如果突然唔請 咁樣做好無禮貌

邊度有joey同柏豪既talk睇?

無警察就無危險架啦其實

#4呀唔該

thanks!!

今晚希望有悲觀生物學

祖真係好support佢 雖然mean嘴左啲

咁都安心啲

好似只係唱過一次？

曾樂彤到咗未

推到今晚聽晚都有悲觀生物學

睇片好似當晚觀眾反應不大，可能唔想再唱

到左 fc
好靚

個晚反應唔大 唔代表之後咁多晚

推到晚晚都有

推到變長駐歌曲

強推時不與我、圓謊加全首與蝶同眠

我想聽螢同蜃樓

今晚錄影去睇既叫大聲d呀

好像不要過尖沙咀便可以了

咁多 唱唔唱得曬

佢把口不嬲都mean

之前睇左場Secret LIVE
唱貪嗔癡唱到中間噴煙
佢話好似去左殮房咁

推到晚晚有悲觀生物學

請去08 Starlight

msl 簡直將佢d mean精性格表露無遺

罰錢啫

英皇娛樂大把錢

就係睇完starlight 碟想現場聽

一早到咗 係後台化曬妝 Set埋頭 依家食緊雞蛋仔 一陣播帶唱《太陽蛋》同埋新歌《砵仔糕》

太陽蛋（開心版）
太陽蛋（樂彤祖兒合唱版）
太陽蛋（兒童版）

不如cut一part 快歌比曾樂彤solo

幫手認一認人，除咗高Ling、陳敏之同丁子朗之外，另外嗰兩個係乜水

屌奶 幾點正式開始 830 未去到

柒了

大家小心 班狗係尖東

藍外套－周家怡

無化妝認佢唔到

尋日唔係有巴打話容祖兒話PH好多難關點解無嘅...

太陽蛋（半熟版）
太陽蛋（全熟版）
太陽蛋（暗然銷魂飯版）
太陽蛋（豉油版）

同埋陳庭欣Toby 黑色衫應該係唔識嘅

感謝

好鐘意周家怡

暗星

睇高Ling Story嚇死我咁早開場 佢應該係今日Post返尋日啲片

打得太多燈，佢又無化妝

尋晚容祖兒話做大家奶媽

A-Cup 奶媽

繼續推雙冠軍 赤地雪 時不與我

係囉，成段片都無既

沒有胸掛念你

係咪吹水 成段片已經係PH出現嘅Full Version

31個人搭沉船

我睇個場 祖祖話下面好似成班冰鮮肉

31個人俾佢呃咗，大家齊齊Block柒佢

枝螢光棒成日自己熄

又買多咗場

繼續推

未開show係會自己熄

LM睇你最後睇幾場

周柏豪好慘

我都買多咗場 24號

毒癮何其深

Confirm就5場
啱啱加個場等佢覆點交收
買到就6場

你有邊場係冇睇

我都係fwd TG gp啲料

我認

完全冇影po都唔po

好多啦
我淨係睇5 12 16 23 24
20未肯定
本身淨係睇5 12 16

同24

24你買到飛咁好

Moov個陣一地飛

我暫時係睇24，想買多場山腰

尾場揮手區

開左show就知咩事架喇 定d黎

24我跟fc買咋

我叫咗我同事同我睇20
見佢話睇完想睇多場

一齊睇grasshoppers

我無所謂嘅
可能又係流料呢
Jolin又係吹到好行

倒數尾場12日

我都係20

太多野FC唔到 經常性中伏
btw聽日終於12號

我7號晚隔離位個大陸妹
開show前已經拆撚咗兩粒電芯出黎
跟住入返入去又唔岩正負極位
又喺度嘈鬼哂話唔著燈
好煩

唔好呀

期待已久終於到啦
好撚興奮
我預我聽日返工專心唔到

屌好唔捨得呀

終於可以一星期睇2場唔洗日日叫春

X2
12 16
諗起都開心
5號等到12幾撚痛苦

我睇5 10 12 17 24

個台比左咁多錢設計 可唔可以開完tour來個part 2

12 16 also希望聽日冇嘉賓

但請已經算係咁 （Story都賺唔到一個...

repost都好呀可惜得佢細佬post左張自拍

巴打下次帶眼識人 Block7嗰個人

我都想無嘉賓
祖唱多2－3首

TG grp太多消息 汪呀姐我一開始都信左

時不與我

20 搞掂

一起森巴舞

可能係失樂園呢

可能唔係佢哋呢

啱呀

入去聽歌都抵啦

33其實唔太差 原價抵到爛

真係人生第一次睇咁多次
我真係好愛容祖兒

我尋日先交收咗張23號嘅34行

我之前買到兩張第十行
加一百咋

你又睇幾多場

人生係要有個咁嘅歌手去追吓先得嘅

連埋補場四場咋
諗住買多一場

買啦買啦

有冇人同我一樣好想聽第一次我想醉

請睇返十週年演唱會

嗰日係咁 條友講到好真我就post咗上嚟block多幾個先

容:你冇睇Perfect Ten咩?

我會努力搵飛架啦

佢無講錯，真係飛咗黎香港
但係唔係黎做嘉賓

等jolin嚟開請佢可能性大啲

見到個個都話睇完一場想睇多幾場
就發現原來唔止我一個咁敗家

收唔收到風幾時會係錄影場？

你說得對 /今年新款 /扮了解

佢最憎呢三首可以玩膠

過往經驗 星期六場大機會錄
尾場一定錄

三場

有人話今晚係第一場錄影場

今晚有錄

7號 13號 24號
我都係三場

我No.6同1314都好似係睇四場

完全係老點你

5 12 15
搵緊尾場

今晚先有 即係到時入碟唔會有哂全部嘉賓part

我都睇23呀
我27行

好少會收錄其他公司嘅嘉賓，所以

本身同你一樣

唔會啦要版權費 最多入翻EEG only

相認

開名

你會唔會睇多場？

以為英皇大把錢

你就不嬲都敗家㗎啦

shit 我冇諗過呢樣野

見到亞亞亞笑咗

聽日啦就

佢講啫

想呀但好窮

比晒ES DELVIN

頂

聽日唔見23 24都有機見到你

如果下星期confirm有工翻就買多張單丁應該唔太會炒

我地一定會見嘅

提提大家今晚搵返張票尾 聽日拎埋返工啊

+1 等confirm
睇con睇戲好燒錢

唔買紀念品都想睇多場佢唔confirm我唔敢買洗緊老本好窮

冇工返又係咁買飛睇嘢 好折墮

好工好快搵上門，加油

有冇人知山腰大概咩價？有冇炒？

多謝希望今個星期有電話可以課金睇多場

隔離post望下

到時課多幾場啦

會課980飛

黃色大門

個人覺得好過wallpaper

轉返第一個rundown
咁是咪會出埋我的驕傲同世上只有

今次$580抵睇啲喎

唔會啦應該 至少聽晚應該唔會

係喎，唔記得咗

但好似由放飛變成收飛group

無論980定580飛
都一樣睇緊值9800或更高既高質演唱會

就連我老母都話公司好多事叫佢睇
老母五張野

多事？

淨係個台嘅機關設計都已經值回票價

想睇清楚祖到時睇下有咩飛淨 可能980都係19-20行

非演唱會重要事情

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

都係要聽日睇埋先決定到 淨係睇過5號作唔到準

已準備好

Get ready

我想問係檢舉佢咩 係咪是但揀就得

好似係

hate speech係咪最relevant

我係揀咗哩個

reported

要揀埋佢先叫完成

永恆情歌

同事

done 遲左2分鐘
不過點解要所有人同時report ？成功率大啲?

冷神秘

應該係......之前都係靠TG FW傳出去，但係成果唔大
所以一大班人同時Report，可能會有成效

第二輪Report開始啦

呢首真係好正

Pish

聽晚去交收20張飛

睇show既專心睇show 無睇既專心report

20張飛好有錢

好！

聽晚可唔可以都有麻煩你呀

潛意識一聽到黃色大門就覺得佢想喊😂😂

想問下其實呢首歌有冇人參透到秘密係咩？
同埋太多post追唔到！請問今晚嘉賓係邊個？唱左咩歌？
Thank u 咁多位巴打絲打~

20號

嘉賓未出

聽紅屋頂啦

2230 準備開始

隔離Key post好精彩

第三輪去啦

呢首歌嘅秘密已經參透左好多年

To 睇緊既fans們

今晚邊個做嘉賓

Ivana

屌奶 二番拿

22:45
檢舉"民建聯 DAB"專頁,

5分鐘後大家再檢舉一次,

23:00
檢舉"何君堯"專頁,

5分鐘後大家再檢舉一次,

23:15
檢舉"港人港地"專頁,

5分鐘後大家再檢舉一次,

whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

唱末日

推

好應境

聽到好心酸

曾樂彤出咗未

鍵盤戰士我地繼續

你以為完喇咩?
22:45
檢舉"民建聯 DAB"專頁,

5分鐘後大家再檢舉一次,

23:00
檢舉"何君堯"專頁,

5分鐘後大家再檢舉一次,

23:15
檢舉"港人港地"專頁,

5分鐘後大家再檢舉一次,

又唱牆紙
好悶呀

呼天不應呢

同之之唱咗邊兩首歌？

正當大家以為今晚唔唱 原來係變合唱

末日 牆紙

雖然Ivana唱得幾正 但真係有啲悶聽到

唱呼天不應就好應景

竟然無傷神

瘋狂Report班死仆街

再推

咁難得機會

又唔係方大同 都唔知唱牆紙做乜

大合唱牆紙 應該會好怪雞下

Sosad
連呼天不應都無

encore會有彤彤出嚟

笑死

抵撚死啦，自己睇完一場仲想賺錢，食屎啦

想留來自己睇都唔得了

啲人話聽日開場會拉佢

蛋記今日係咪冇mon post
Btw 之之唱得幾正

Done

聽日早啲入場睇下有冇花生食

邊到有花生食？

現場

當時人未知？

尚未示意

舉報人嗰個就係比佢話醜樣所以已經Block左佢，除非有朋友話佢知/佢張飛賣左比其他人，如果唔係佢應該唔知希望無傻豬買左佢張飛

好垃
好心就佢自己入場睇多次啦
頭場連舞台效果都睇唔到
都唔係祖迷黎既

今晚幾點完場？

好嬲
完全無心情follow Joey

我都係黑警快啲死全家

無心機

+1 黑警死全家

聽晚一定嗌香港人加油

一齊

唔小心負評咗

好心痛 每個weekend都咁樣

聽日中嗌 香港人加油ok??????

btw 今晚睇𠴱D 完show一睇IG就

其實第一晚已經係咁嘅心情 我睇緊Show都忍唔住間場睇電話啲新聞

垃圾csl係場內收唔到

收到喎

無乜心情容祖兒繼續加油
聽日入場既jf開場前一齊嗌香港人加油啦,開場後就尖叫得有幾大聲就幾大聲,一黎發泄下我地既不滿二黎當多謝jy犧牲自己休息補場俾我地

聽晚8:15 一齊叫hk人加油
開show就唔好再叫
要尊重表演者。
有banner都可以帶
or print 定hk人加油banner 到時舉

大家聽日見

聽日見

今晚香港咁樣…已經冇心機去聽concert…聽日百萬人去機場，諗緊仲去唔去睇…但又唔想晒左joey一番心機…大家有冇呢個感覺

平衡時空咁撚樣
今日係尖東天橋同班手足跑去紅館 後面全部催淚彈

吃過糖果味

直到你一天，只需要散步，誰人或我都
漫天子彈，曚起雙眼，都會為你分膽
無欲無求在鬧市夜遊，成為終生戰友

收得好撚差
（利申，今日邊睇show邊追fb新聞）

3台係場入面較3g收得幾好 片都load到
本身想俾自己輕鬆3個鐘 結果都做唔到
大家真係攰既時候 諗下我啦！

今日睇完show睇新聞嗰下
真係覺得自己睇show好似係平行時空咁

佢喺度?

睇到一半見到apply daily d noti, 即刻無晒心機睇

好慘
今日去睇 真係好精彩
諗住全心去放鬆3個鐘
但一邊睇一邊彈新聞出黎
真係 high 唔倒

嚇親我老婆同個女

same

聽日再算

頭先聽茱麗葉聽到流眼淚
成個腦都係headshot嘅畫面

睇頭場既人好慘
8月5果晚又係各區都有好過份既野，又黑社會斬人又盛咁
睇緊show果時睇緊d新聞已經搞到中途冇乜心機，唔可以全程投入，走果時又諗點番屋企，周圍都開緊戰
聽到8月12可以補場勁開心，心諗終於可以輕鬆去睇多一次，但預感聽晚又會有事發生，又係睇得唔安樂，唔想自己去左平行時空咁

聽日開場一齊叫香加油

因為5號發生太多嘢 所以選擇咗留喺港島幫手
唔睇演唱會
諗住聽晚可以做一晚港豬 放鬆吓
點知今日又發生咁多事
唉 都唔知聽晚去唔去好
不過各位手足 有時間嘅 聽日1點機場見

我自己就係睇演唱會既時候盡量唔開手機睇新聞 好好享受呢三個鐘 令自己暫時忘記唔開心既事
24小時睇住香港既新聞真係會令到個人太多負面情緒
祖話希望大家遇到難關既時候望下台上面既佢
佢真係用佢既舞台帶到好多正能量比而家既我
咁當然每個人既想法唔同 有人真係全日都好唔安落 唔可以集中精神去睇演唱會 咁我都覺得正常既

相信大家呢2個月都有為過香港付出
聽日機場嘅人會努力
睇joey嘅就當比自己放鬆下
一嚟係佢特登補比大家 都唔可以辜負佢嘅努力
二嚟因為我相信睇自己鍾意嘅歌手concert係真係可以令自己係壓力之下開心下
大家睇完嗌完再出嚟一齊努力
我地香港人係唔會咁容易就嗌輸
大家一齊加油！！！
（其他人聽日機場見）

我永遠愛你但我未能 投降讓步答允

各位訓唔到嘅朋友
可以試下攞隻 msl 一直看見天使嚟聽
啱啱聽到喊咗
「這黑暗世界鍍上了金邊」

不如大家每人po一首可以安撫同鼓勵到我哋嘅歌

前面會有 什麼樂園 靠人沿途發現
只需要 相信它不遠

同感 5號個晚黎左睇 但成場不停check住出面進展成點
加上發左個夢太可怕 個人魂魄完全唔係度
10號睇多一次 先發現原來場show係咁好睇架？

我相信依度有好多人都唔係港豬
香港人加油

星星不知道我的怯慌 人間卻有殷切的眼光

已經唔位知用咩心態睇show

未試過覺得呢首歌咁好

希望轉走綠色營光棒

我d朋友話今晚去機場唔去睇，我都唔知點好…

今晚唔睇 真係冇心情 拉隊一齊去機場仲好

唔好浪費佢一番心機
去咗機場先 跟住再去睇
今日要返工，各位加油

其實大家要記得
本身今日係冇開
係佢堅持話要補場
然後大家又話唔去（雖然尊重大家決定）
唉...

雲層上滿星光 星星不知道我的怯慌
人間卻有殷切的眼光 每夜 往上看

認真 唔知佢會唔會考慮再改期 我諗都有好多人今日唔會去當然應該冇咩可能

已經好多人話今晚冇心情睇 補場係難得 但你問心仲有冇心情睇

佢個ig昨天完場都而家無更新過，我諗佢明白及理解大家的。

其實尋日係接近港殤日咁既level…連瓊姐都表左態…佢會唔會真係有機會藉此表態，再考慮改期 真。香港人一定會支持佢

你地仲可以真心地wow 歡呼咩

講真個句 成個演唱會仲有成十幾場 而香港呢排每日都有事發生 真係好難再改期
今晚去睇show當 relax 下自己 睇完再戰 好過浪費咁多人嘅一番心意

唉，唔知講咩好...........

有人講返尋晚唱咗特別嘉賓定我的驕傲，同埋完場時間的話我再update啦

如果Joey肯表態我地誓要發起全港撐容行動

特別嘉賓, 2346

Update咗，唔該哂

兩個時間無衝突架 緊記祖都辛苦架 唔休息史無前例請你睇多場 每人都有24小時睇你點用得好

今晚唔少祖迷做緊文宣，一齊努力

就算佢想，佢都要諗下佢公司，畢竟影響嘅唔係佢一個人。當年張軒表左態，個後果都攪左好多年，到而家都未叫完全解封。連個ig都要成個取消重頭再開過。。

例如？

2015一齊嗌「香港人加油」

交比看今晚的觀眾

紅館附近有無連儂牆？

kingjer應該表左態十世
不過佢表態冇咩負擔

黎緊會睇演唱會嘅 希望大家都戴口罩入場

用返不推文好啲 廢時阻住其他人推重要post
另外為響應長期罷買 本身想買popup store既我應該唔會買住 大家買唔買自己決定啦

17號嘉賓鋒味

尋晚一路睇 一路有新聞彈出黎
唯有係過場個啲位上連登追下post
其實成個show好有heart好好睇
但心情一直好沈重

如果真係睇show既朋友
不如熄左上網好好放鬆自己
之後再一齊為香港加油

你好樣衰

大家今日用3個鐘當休息下又好 發洩下又好
不見不散

唔買紀念品可以去捐錢，雖然已達標，但係剩咗嘅錢會捐出去

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

若果覺得登報無用，可以捐去612基金

好想Default係不推文

城內卻熱到 幻想都乾燥
而我順著思念迷路
想得到半滴美好 這渴望大到
兩眼合實或看到

這晚約了你 夠鐘請Show Up
你要答應我赴約不要失
哪怕上一刻多麼的憂鬱
能團圓未算是末日

哪怕這世界什麼都消失
我要看見你是我的固執
到處是意外要活證實
約了你未見怎捨得

我最近每日急促深呼吸
猶幸尚有這間減壓室

其實佢份約係咪應該都差唔多到期？
最多都係之後冇咗大陸市場，搵咗咁多年都搵夠啦

話晒都叫HOCC舊愛，如果佢肯表態，真係封做新偶像

去到果part 以經放左空，好想番出去睇新聞

尋晚同Ivana個Part，聽佢講下無聊野

唔洗幻想啦 佢應該唔會表態（但係我唔會怪佢 佢簽咗合約佢好多時候都係身不由己）同埋佢都算係蛋記入面搵得最多嘅一棵搖錢樹 蛋記點會咁容易放過佢 就算完約都一定續左約啦

同埋佢好似訪問講過係唔想轉公司
即係永恆續約

唔出聲反對又冇割光復香港，其實都已經好大幫忙

末日聽到喊

但出面啲人唔會明，佢哋只會記得祖係xx之友

所以其實無怪佢 好多藝人其實都身不由己 唔係錢嘅問題 係好多時候公司唔比佢地發聲 佢無走去做護旗手已經阿彌陀佛

我都係
別教恐慌擊倒我
很壞之中等最好

如果今晚最後決定咗依然去睇嘅朋友仔，我希望大家可以做少少野。因為我亦都唔想用政治騎劫左容祖兒為大家精心準備咗好耐嘅演唱會，我認為係演出期間的確係唔會適合大叫任何口號或者展示任何標語，但係我覺得大家可以係許可嘅情況下做以下嘅事，為我哋認為應該嘅發聲

[violet]希望今晚會欣賞容祖兒演唱會嘅觀眾可以用紗布/紙巾/化妝棉蒙住你哋嘅右眼，去欣賞整場演出，相信呢一種無聲嘅行動，都會帶來少少嘅作用[/夢想你哋嘅右眼violet]

呢個年紀仲小嘅女仔，願意為大家嘅未來犧牲左自己永久嘅視力，你又願唔願意犧牲一半嘅視力去欣賞呢場只係三個鐘嘅演唱會呢？

希望各位巴絲幫忙分享去TG Group，等多啲人可以響應呢一個活動！（知道急左少少，但係希望最後選擇左去睇演唱會嘅朋友都可以出一分力）

話說有人係個Rundown到提議，嗌完之後可以一齊唱後『勇氣情歌』，啲歌詞好鼓勵香港人，大家點睇

希望今晚會欣賞容祖兒演唱會嘅觀眾可以用紗布/紙巾/化妝棉蒙住你哋嘅右眼，去欣賞整場演出，相信呢一種無聲嘅行動，都會帶來少少嘅作用

網上有消息話今晚Kenny做嘉賓 唔知真假

希望今晚會欣賞容祖兒演唱會嘅觀眾可以用紗布/紙巾/化妝棉蒙住你哋嘅右眼，去欣賞整場演出，相信呢一種無聲嘅行動，都會帶來少少嘅作用

推一推 希望大家可以響應呢個簡單嘅小行動

係啊！唔出聲好有可能係唔出得聲

兄弟爬山啦，雖然唔太建議

正！不過係咪可以大張啲
依個咩size

Umm我覺得唔係咁好 搞到好似政治show咁
而且我唔覺得個女仔同joey見到會開心囉
但你想咁做我都尊重你既

會騎劫左個show咁

見佢冇post story已經好好

Btw 大家用不推文回應 唔好阻住其他post衝上去

姐係無用既話 依個post會推左上熱門？

好似已經上過幾次

你仲唔用！

屌可唔可以default 不推文

好明白大家意見 咁睇下大家自己意願啦 因為其實第一日有好多人開緊show嗰陣仲拎住張「反送中」大字報 Joey升上半空嗰陣 有條友仲打開張Banner 紅館大Mon影低曬

所有我先建議呢個小舉動 相對之下好似無咁政治騎劫

我覺得簡單一句叫香港人加油

我覺得簡單一句叫香港人加油已經夠，表達到個意見之餘唔會累到祖祖

如果係咁 係咪唔應該在開Show前展示任何「反送中」Banner？因為第一日好多人咁做 大家覺得如何？

提議唱歌個位又加咗幾句：
「麻煩曬
唱其中一段/某幾句歌詞都可以。
只要大家齊心合唱，紅館創先河！
希望大家一齊加油，我愛香港。」

Show前又還好
最主要都係個show進行期間唔好搞到表演者
開左show就專心欣賞
暫時放低所有野

今日同8月5 情況應該類似 我覺得反送中都不是問題 開場前做嘅野唔會騎到個騷 但大家點做我都會尊重都會幫口

唔可以好似藍絲咁逼人表態 令佢尷尬 騷前做就夠 起碼令一啲唔知嘅人都想知咩事

The show must go on d精華片skip咗周柏豪做嘉賓

因為有啲人係Show中間都有打開塊大Banner 咁佢地算唔算騎劫緊如果你哋覺得唔適當又見到側邊嘅人咁做可以叫佢收返埋 tks

呢個我又冇留意到

就係咁樣我先想問下大家 因為就係佢飛碟升上去山頂 有條友係正佢個位開Banner 部大電視就影住容祖兒同埋張「反送中」Banner 一陣俾人影到大做文章就好笑

開左show大家就自律啦

成日禁漏不推文

有冇得default

大家一齊去站務台推哩個Post

我覺得開場後控制唔到 畢竟好多人都冇睇呢到

今晚見

今晚咩嘉賓 如果係大陸王祖藍我預備定雞蛋

今晚8:15一齊大嗌香港人加油
開場後就請尊重台上表演者呀

可能無嘉賓/Kenny (未FC)

係..........我唔會再理佢，我有我放，佢唔鍾意可以過主

A3

其實黃色大門依首歌有冇人可以解得到

自己聽下紅屋頂

小鹿、天使下凡etc
仲有行過枱面、游進櫃裏 呢啲對比

圖

聽晒Wyman填詞啲歌就解得晒

包括HOCC嗰啲

無論點都好啦，希望Joey 今場都會保持冷靜,
發揮最高嘅水準!
可以睇多場嘅兄弟姊妹好好珍惜同埋enjoy啊!
嗌大聲啲!俾多啲支持祖兒！令佢嘅付出得到收穫！

比盡一千二百分力依個強人啦

啲人話今晚張信哲

From tg 今晚張信哲

希望只係探班

各位容粉，我暫時得24號一場，想睇多1-2場，有冇邊場嘉賓吸引？難得專程返香港唔想睇一場就走，雖然我都知主要睇Joey, 嘉賓只係陪襯，但都想睇吓香港明星⋯

其實到依家都無人可以好100%答到你邊晚有邊個嘉賓
今晚嗰個係張信哲定Kenny都未知

張信哲
Credit as indicated on img

明白，唔該你
如果聽日真係twins嘅我都想睇

17係chef lemon同20係草蜢好似幾firm睇下你鐘唔鐘意佢地

Lemon ok啊， 草蜢就 唔該哂

佢都好唔話得，臨危受命

希望今晚有五成入坐

張信哲

點會無唔去既都會放走張飛

愛如潮水 信仰

食花生mode啟動

Joey加油

我諗有良知既人心情都唔會好 佢仲要係台上娛樂觀眾

一陣專心睇Show唔望電話，完Show後先update rundown

可以咁樣做？引黃牛出嚟睇張飛座位再舉報，咁咪可以斷佢米路

冇信仰，合唱習慣

今次好抵買

可能唱多次習慣失戀

場已入，搵highlight pen晝張飛後面個no

真係好少人

開場未
我喺機場發完夢依家都未到紅館

收唔收到風18號嘉賓係邊個

Enjoy the show

應該唔少人發夢唔嚟

啱啱唱完空港

尋晚見倒有人舉關字既牌幾驚係佢
不過易彎拿唱得一首好唔夠喉

你問親都一定係駐場嘉賓曾樂彤

有空港~~~~~

夠膽問我就夠膽鳩up

可唔可以請埋徐佳瑩

聽得出佢把聲沙沙地

如果關智斌做嘉賓 會成為jy concert 咁多場最差的一個

但勇氣情歌好感動喎

尋日同Ivana唱果陣已經沙沙地

我指人氣同唱歌實力 同張學友同其他嘉賓相比會比下去

跪求20號唱雙冠軍 赤地雪

今晚係張信哲

關字個牌係提fc人熄燈牌
我有個frd都好似你咁以為係kenny

剛買咗23號$580

有張家輝

今晚唱悲觀please

今晚嘉賓出場方式唔係台出

咦 呢到都見到你

Hello你睇幾號呀

我第2場呀

我20號先睇

漫天子彈 蒙起雙眼 都會為你分擔

有冇巴絲報下入座率幾多

上鑬車第一首: 舊日回憶的山丘

都有九成

麻煩你壽終正寢

好酸

Wow..新歌

See me fly又出返嚟

想問下睇過嘅大家黃閘好啲定綠閘啊

都係鍾意陪我長大多啲

好假啊佢地

邊個

習慣失戀吖！

好葡萄

幾時先有得聽雙冠軍

希望唱過會再唱

正wo 睇黎今晚歌單專登唔同 聽多d歌

好似係farmer 呀，我都係18號

知唔知14號咩嘉賓？

傳dear jane
我都睇呢場 希望唔會

千其唔好啊😨😨😨

又無悲觀 好失望
希望尾場有

如果後輩我想聽林奕匡同衛蘭

No!!

2328完

屈咗一個禮拜
今日乜都發洩哂
嗌撚到痴線

我坐紅閘，唔係見到太多空位

綠

今日有黃色大門舊日好想聽呢兩首
btw今日條新裙靚

嘩今日早咗咁多完

係咪早咗好多開場？

2023開

確定左係

嘉賓係咪好悶？

好假

So9sad

好撚正，正到喊
空港已經流咗幾滴眼淚，太感動啦

今日氣氛勁好，個個都嗌爆喉嚨

係 仲有麻煩你

張信哲都交足戲架啦

重唱其實第一日唱過既唔洗再唱啦
祖咁有誠意

推到場場有

多謝祖兒唱舊日回憶的山丘

我嗌到沙晒

最後個句大家平安

其實佢都講到明晒

今日兩套新衫都好靚

有一下聽錯以為「如常為我築起 這香港」

張信哲坐係Poster下面面行

一開始係見到張家輝先嘅
仲提起佢出過兩隻碟
跟住見到張信哲先「臨時拉伕」叫佢上台

祖唱咗低八度習慣失戀，好正

冇八度咁多啦低幾度都冇問題

跪求20號唱雙冠軍

佢今晚話好希望大家可以平安 今晚言語之間好似想講好多嘢 但係又因為身份唔可以講太多佢話希望佢嘅歌曲可以陪伴大家渡過

誇張法祖啲低音真係好正

他似無幻有偏卻不承認

今晚啲人叫到好似尾場咁

纜車環節有個廣東話唔正既人唱我的驕傲怕人her，阿祖話有冇啲識廣東話架

今晚high到癲

條女唱普通話

勁早開場今日

佢勁 mean lol，一開聲佢就「嘩~~」

Jy最後話希望我地都平安快樂我地收到架啦

唱到十一點半仲想點

歌詞機分好晒 張 容 合唱

佢唔係話你唔好唱廣東話歌咩笑撚到我仆街

笑死我

因為唔想搞到太夜

祖祖呢d係真性情

係d人唔知點解咁遲先入場

我見啲人都重排隊入就唱空港當然我支持準時開場 佢可以早點抖

睇完第一場full show好想再買多場

睇完出黎心情終於無咁壓抑,多謝你呀容祖兒

尋日睇完，到中後場睇到d新聞搞到分左心
好彩星期五會睇多場 本身仲諗讓唔讓張飛比朋友 最後都係自私睇

係........同埋唔多熟習慣失戀邊到入/邊Part係佢唱，應該無乜時間綵排

啲talk我錄咗一堆
聽日返工up去YouTube

點解咁多人要24號
除左尾場有無其他原因

好想聽返Pretty Crazy, 但係同個concert同名好難search

尾場就係最大原因

指著他說 你才有病

尾場個個都想睇架啦,氣氛一定好仲好大可能會有真encore

我們瘋得 多麽正常

到底呢隻豬係咪跟Pretty Crazy MV黎整

屌 隻豬好撚 match

係咪好夾個幾句舞步

我笑到唱左出黎

有冇跟住隻豬跳

High撚到呢今晚

我見佢今晚欲言又止咁
不過佢既心意明架啦

大陸閪

好撚正 慢歌medley都企晒起身

大家都知佢口齒幾咁伶俐先得架
講得多又詞不達意，明就明，唔明就算

好想再聽容語錄 多倫多冇乳貼賣咩

係
除左我見到有個美極
唱快歌個時坐係到打機

條黃色裙好撚靚

好公主feel，又唱少女歌
但啲一舊舊嘢就走藝術路線

我唔介意我前面坐係到 佢唔企我睇野重清楚

Joey

Medley個條都好靚

四個美極坐你前面 你會點

今日見到隔離位有支螢光棒fingfing下解體，飛左去前面個幾行

我個支都係 嚇到我hihi 好在飛得唔遠執得翻

好過拍完片即場大聲播來聽翻嘅

都有
隔離仲有個係到傾電話
叫佢收聲西我面

今日個反應同尾場有得fight

我隔離左右都係5號班人

點確定

有新片

我都睇16

今場好high呀 多謝祖祖比左一個愉快既晚上我

好多片

一開始仲驚個場會空

睇完今晚好撚攰 大家都夠哂皮冇嗌encore

因為知晒rundown 又特別場 唔似會有

重手到 抵買

聽晚（13號）輪到我睇2nd time喇

3rd time要等到24號⋯⋯有排⋯

好想睇

佢好似今日先到香港 見祖兒𥄫提詞機提佢幾時唱

同埋星期六 同埋可能會唱到好夜

求神拜佛15號嘉賓係好好好好好野

睇反末日
好感動
多謝祖祖同之之

今晚好多人偷雞坐前好多行（因為有啲吉位，但係未開場其實根本唔知嗰個位有無人坐） 有啲因為之後有人坐就柒咗比石Q叫佢坐返原位 有啲就偷到雞 香港人真係好貪心

唔知最後點樣

桃色冒險今次真係編得幾好

幾時先肯再唱多次悲觀生物學

推悲觀生物學

隻舞好睇到 名古屋 燕窩 月餅

我知大家都好憎牆紙但 ivana 版好正

名古屋舞

今晚雖然係補場 但祖兒真係好有心 有好歌聽之餘仲有新衫

佢不嬲都MEAN嫁啦

黃色大門班聲好沙
但唱快歌把聲又完全無問題

洗唔洗排好耐先買到？

聽日終於到我睇 好期待

聽日睇佢同孖妹吹水三個女人一個墟

想睇佢亂講野

吹足15分鐘 不得了

龍虎豹
應該聽日個talk 好歡樂

我唔駛排
七點十左右
一個人都冇

傳緊22號係supper?
係既話即時買多場

我唔想

再見我的最初戀呢首歌....
睇utube睇到流眼淚..
好掛住你...

訓唔著呀頂

點解啊

我都訓唔著

一樣

今晚太正尾場之後究竟會有幾空虛唔敢想像

其實因為睇左頭場 覺得好似嗰日係發夢咁 可能呢個禮拜發生咁多事情 今日返去紅館有一種安穩嘅感覺

可能真係因為大家都睇左一場 今晚嘅反應真係好好祖兒都想喊咗幾次 陰公豬

後遺症 有啲high

發現呢個Post應該有八成都係睇頭場嘅巴打絲打

所以今日個post推得最慢

希望所有人都可以平安、快樂各位心照

Supper好撚high架

我睇完第一場Joey話會再補場之後就差不多冇留意演唱會新聞
去到頭先入場，先完全明白點解Joey話上星期只係拉闊黎，會補返場俾我地
原來個舞台同第一場個效果差咁遠

我仲有2場未睇，而家覺得唔夠喉

我知道 但睇Sammi睇過 想睇其他嘉賓多啲 不過佢地好似無乜交集 唔知係咪真係請覺得可能係流料（嗰個Source今日話關智斌 最後又係Fake...）

我都聽到呢句

如果無睇新聞/IG，同第一晚係真係差好遠 完全係兩回事 破相嗰Part 睇相同現場睇又係差好遠 現場睇好震撼

希望阿容奶媽今晚為大家差爆電香港人聽日起身繼續努力❤️

訓唔著x2

第一晚個台+耳機問題，成場差不多只能行行企企

破相我一面聽一面數dancer數目+排列d圖案，其實圖案有冇特別意思

大家琴日朝都無心情推post啦今日見到95%滿同前後左右都係頭場d人好感動,大家都係真心鐘意容祖兒無拎佢一番心意去賺錢

今晚全場high成咁
真係差到電壓爆標完全訓唔著

我前面班大陸人面目全非

應該係呢個星期最relax嘅幾個鐘 可以完全放低晒出面啲野鳩哎一翻

想問下大家今次鄭秀文演唱會好睇啲定容祖兒演唱會好睇啲？

唱空港時未入場

joey

發夢醒唔切

聽日係twins？

傳聞

繼續推雙冠軍

第一個1080p MV

最後的茱麗葉中間果段啦真係 好 撚 正！

返到去勁精神
而家勁眼訓

咩係美極？

肥西

今朝已經喉嚨痛
琴晚真係搏老命嗌

連最後的茱麗葉呢類唔係好多人識嘅歌都可以全場大合唱
你地真係好犀利

張信哲個part

但佢唱自己既愛如潮水真係無得輸

有無人買Kenny演唱會點解咁容易入

買唔到680 1分鐘冇哂 其實有冇賣

入左2次輸入晒資料都買唔到既

各有各好~

Sammi演唱會每一部份都睇得出好俾心機力求完美..
有D觀眾未必識哂每一首歌但好欣賞佢既努力

Joey既歌比較大眾化, 電視台主題曲都唔少..
雖然中間音響、舞台有小問題
但唱功真係一流!

錯過邊個都會覺得蝕底

我訂購成功

入到買唔到

680 x2
要一開波就入
1分鐘後已經無

無哂啦頂，唔記得係今日

On9 俾唔到錢，唔識hold飛

680 都抵睇
咁多朋友幫佢做嘉賓

一比錢就話無

我都係10點即入 其實應該係你加入都購物車未完成付款佢已經Hold起咗所以如果你遲少少入已經入唔到個網

想問下 知唔知22號 係邊個嘉賓？

每個15分鐘，咁就無咗一個鐘
其實佢夠歌唱，無必要請咁多人做嘉賓

我10點準時入, 喺入資料頁HOLD咗1分鐘到, 按付款已經話無晒...

你當日下晝五點零再返黎睇比較準，暫時見到啲嘉賓list都係好鬼流
好似哩個咁，12號已經衰咗，咁你仲信唔信之後個啲

但我Hold咗成3分鐘

Same here

我都係入完按比錢就收左檔

真係夠歌咩 Boyz啲歌佢未必可以全部合唱變Solo

心之科學
天之驕女

就咁估 我睇22號嗰場
大家都濕曬 係咪林峯
Let’s get wet

好多歌入去睇仔嗰啲會唔識

應該無晒，佢已經跳返即將推出

出過四隻個人專輯，仲有兩隻新曲加精選（夾埋五首新歌）

個表睇完就算啦，等個日嘉賓入去綵排影個張相確實仲好啦

睇kenny既觀眾應該會好攰
因為平時有嘉賓出黎都係嗌得特別大聲
當晚要嗌四次
仲要終極爆炸位係張軒（應該係排最後一個出場吧？）

但正常一個演唱會未必全部歌都啱唱嘛 同埋最主要請咁多嘉賓 係蛋記擔心之前由Boyz變Kenny怕票房唔好（得返一個月已經開Show）

所以我懷疑唔會一場出哂四個嘉賓，應該係有兩場，每場兩個，咁先合理
咁樣嘅話成件事合理好多

成件事其實真係勁趕急，仲要本身係預Boy'z去做，個音樂監製真係俾Steven累死

張軒，我驚變成集體大型玩新人現場。比唔到錢，無得去tim

佢好難兩場喎
就算有嘉賓幫都咁話啦

我好鍾意sammi但覺得一d都唔好睇 d衫又核突

本身Boy'z係預咗開兩場，依家優先預售賣得咁快
後日城市電腦售票網又得千六張，應該有掛

我要joey 軒仔丫

後日賣飛？！邊度睇到？

售票詳情如下：
《 呈獻 KENNY IS BORN 關智斌演唱會》
香港體育館（紅館）
14.9.2019
$680, $480, $280

共1場，約1 600張門票於8月15日（星期四）上午10時起於城市售票網公開發售

有幾多買幾多就可以睇哂佢地啦

首先要買到1600...

頂你，好傷心呀

真。Kenny Fans，佢一出道就支持佢
我係Kenny個Post貼咗啲證據出黎架

唔使懷疑唔會一場出晒四個嘉賓 因為佢依家賣第一場已經開宗明義講左有四個嘉賓，假設佢開多一場，呢四個嘉賓都要9月14號出現（如果唔係佢已經係詐騙

點解咁多人買到我都係買唔到
唉心好累
joey 都係唔知點解碌到入城網買
但今次得千六張真係可以返屋企瞓覺

諗住上年miss咗boyz終於有得睇 點知

我寫晒野比唔到錢個下。。仲想哭

即係得返個半鐘係佢自己唱

其實買得都預咗佢有三分一係英皇群星演唱會

Ohh

最估唔到係會有KKK
其實佢啲歌係幾好聽，不過佢把聲太雞仔聲拓唔起啲歌
如果唔係應該都有得唱落去

就算夠歌，都冇咁嘅叫座力⋯ 佢單挑嘅話分分鐘搵唔到sponsor

佢哋而家好frd㗎

係嘅，個勢上返黎都係因為「Boy'z」哩個名
其實佢話佢錄咁多片（Youtube）都係因為想開Show，我想話兩樣野其實係風馬牛不相及，完全唔覺得有咩關係，似係KOL多

58段20行係咪會有野遮住

睇完明報周刊篇報導呢，覺得佢地個種fd稱唔得上係深交，只係Take care個種

對唔住各位祖粉，掛住講Kenny搞到off哂topic

應該係上次韓國先開始frd?

真係唔知，KKK Fans可能會清楚啲

兩個都有睇開 照計就應該係韓國
不過諗唔到佢哋合唱啲咩 把聲都幾唔夾

英皇娛樂除咗好多錢
仲一家親㗎

而家加咗四個大星做嘉賓，會多好多人有興趣入場，由其張敬軒，啲人入場玩新人趁熱鬧

如果今晚真係Twins, 我會即刻撲飛

等佢地係台上爆料，應該會講點解變得咁fd
第二最愛啦，Kenny好鍾意

咁你可以撲定先 機會都好大

睇今晚

第一次睇joey演唱會 想問下買咩飛會比較好? thanks

友共情

玩新人

但係真係架喎，佢地成班歌手（應該話大部份啦）都係好熟、好一家人
祖、霆鋒、Gill、Sa、Yumiko、Kenny、Hins哩到一堆
Sherman、Ken、Vincy etc哩到又一堆

其他唱片公司啲歌手無哩種感覺，佢地個啲都好各自為政咁，個關係唔似得英皇咁深

green zone 63-66段

今次好似話980 後啲/ 580 會睇得最舒服
佢好多位都升高

21-24行最好

唔記得Post哩段花絮，軒幫祖做埋Setting、教佢點放好條裙

我連睇兩晚已經攰死 想像唔到祖點連住跳19場

今次啲舞無以前咁Chur，所以反而比以前排多咗
好似隆重登場個下都無「踎」哂落去，之前Starlight同No.6個陣真係下下落到盡，仲勁過啲Dancers

我覺得今次d舞好睇d show到佢性感女人味既一面 唔係下下用力先好睇既

我想講兩晚睇完都攰過乜咁明明都只係企下叫下

睇吓有冇緣相遇

又好似真係喎，得英皇似一家人

軒對著長裙好有心得

今晚終於到我希望有悲觀聽

想問係咪真係無哂前面細logo
後面寫住pretty crazy 個件黑tee 賣?

臨時加碼買左今晚 如果係twins就好喇

呢首係咪場場都唱㗎
我好鍾意呢首， 上次MSL我睇嗰場冇唱到

祖兒po左ivana上ig 真係冇po比比鳥

真係ivana都唔po比比鳥

頂load唔到以為覆唔到覆多左次

你邊度買啊

Green zone 63段

都係網上等人放

祖Fc都有kenny飛賣

其實好hit架 當年同摩登時代都係主打

真係好想佢唱一次聽摩登時代live

勁少唱🤣

其實我成日都覺得佢都係夠歌嘅，但係喺紅館係會唱啲hit嘅歌咁就唔夠
所以個個都係笑佢成個rundown死性不改眼紅館
但係以我嘅立場嚟講佢唱埋烏絲燈、閒人勿近嗰啲一定夠歌
仲有嗰啲Ready To Go都可以整個Medly

別再說出友共情傻的都估到

Hin同Ken 都好似幾friend
上次監製Ken首歌點知佢遲到
跟住Hib叫佢罰抄點知佢真係抄

見你地話相集好靚，有啲想買

前幾日買左相集仲未拆

我都係

所以先咁難買飛

想請教下,77段係唔係要打側望唔係直對個台.

所以代表作真係好中

猶如一位演唱太久 毫無得獎歌的歌手
時間經已匆匆飛走 卻大志未酬天資不夠
從來戀歌交到我手 就算多苦心未免最終分手
願我也有金曲五六首 但一首還沒有

唔知點解Joey喺台上面做演唱會果陣係特別靚
平時都唔覺得佢有咁靚

但一開口講野就霸氣盡失

DIVA只可以係演唱會台上見到
平時係低B祖

邊度買fb見唔到

TALK

都係唔好講野好D

仲未買到飛

Thanks, 努力當中

我買下買下都睇6場

但你成日都好似隔好耐先睇咁

20週年 真係好值得一睇再睇架

我識人全勤好勁

我都想睇咁多場⋯

幾時出今日既rehearsal 嘉賓啊

Boyz本身話有兩場
我諗Kenny都會

自彈自唱真係勁charm

我本身一場，尋日買多場，而家搵緊今日
最盡三場了，再睇就唔夠錢用⋯

我都係3場

最重要係一定要睇尾場

睇咗兩場 下一場要等到尾場了

其實3場我都覺得自己好癲⋯

冇錯每次都要頭尾

我以往睇2場架咋今次買多左場 加埋補場4場

咁爽！本身我只係睇24，但見大家講到咁正，就買多場23，知道今日係Twins時又想睇埋今晚⋯ 難得佢開演唱會而我又返到香港，睇多兩場都合理（安慰自己）

會投入好多

睇啦睇啦 下次又唔知幾耐架啦

求救,有冇係呢個位睇過嘅清,絲打感覺如何

係啊，而家仲搵緊今晚飛⋯ 再搵唔到可能要去紅館買

5 12 16 20 23 24
今個禮拜好啲

首先要confirm今晚係twins

咁都好啲，如果唔係會嚇親我

點解confirm 係twins?
any news?

要等人影到車 你預4-5點

真係要等落車相先好肯定

我都搵緊 好似冇人放

曾xx入咗紅館未

而家搵飛好似難左好多

差d買左今日飛